### 문제 풀이 핵심 아이디어 :
    a 배열과 b배열의 겹치는 부분에 a 배열의 값을 바꿈.  
    a[i][j] = b[i][j] - a[i-x][j-y]

### 코드의 시간복잡도와 그 이유 :
    O((h+x) * (w+y)) : b 배열의 크기만큼 배열을 만들고,
                        for문은 h*w번 a 배열의 크기만큼 반복함.

### 코드 :
```python
h, w, x, y = map(int, input().split())

b = []
a = []

for i in range(h+x) :
    b.append(list(map(int, input().split())))

for i in range(h) :
    a.append([0] * w)
    
for i in range(h) :
    for j in range(w) :
        if x > i : # 안 겹침.
            a[i][j] = b[i][j]
        else :
            if  y > j : # 안 겹침.
                a[i][j] = b[i][j]
            else :
                a[i][j] = b[i][j] - a[i-x][j-y]

for i in a :
    print(" ".join(map(str, i)))
```